高智能方程式嘅歌係咪可以秒殺什麼高達龍珠GT棋魂？？

winners，wind is high，crisis

Wild at heart都好正

Pray

淨係拖孖蛋嘅歌都屌死你啦
重未計Eternal Wind、 Beyond the Time呢啲

DAN DAN 心魅かれてく 都夠秒殺你咁多首歌啦

真係好想再有新版高智能方程式
玩具就長出

但係就再無新動畫

新版肯定用3D建模
一定無依家咁好睇

聽住佢啲歌會踩深左油門

高達秒唔到SOR

鄧鄧櫈 鄧鄧櫈 鄧鄧櫈鄧

玩具緊係長出，個陣睇緊既細路計返而家都出哂黎做野好幾年，有錢可以買玩具

屌 真係佢出一部雷神我就買一部
細細個就勁撚鐘意睇雷神

但唔識變型買唔落手

秒殺就唔得
我覺得平起平坐

呢首真係經典中既經典
好難超越

超時空要塞都好正

天使高達